求$1500以下空氣清新機推介

主要放係間房，對住大馬路真係好多塵
見到panasonic有部$4000評價幾好，但好貴...
如果淨係100呎 會唔會有啲差唔多機能既機推介

1500蚊換隔塵網都換窮你

Panasonic 果部F-VXK70H 係咪真係咁好用？
以長遠計 邊部值得買

小米空氣清新機2

我都用緊，幾好

大概幾耐換一次塊網？

你買埋我嗰份

自己DIY
加塊hepa filter喺風扇後面

Dyson Pure

自膠 無睇筆直

去百老匯買佢隻韓國Luva

不要再說了 伏已中

好似有得唸

如果有錢都想買呢個

隻野百記sales不停推，其實伏係邊

隻野賣唔洗2000一隻,
sale已經自袋近3舊水

拆開睇，再摸摸佢抽風力，屌
好似落黃金買舊爛鬼散熱風扇，再塞捲膠製廁紙咁

I仔二百八
公a二百八
1880入面有五百六係比鋪頭，你就可想而知部野幾垃圾，我諗成本應該一百蚊都唔洗

呢啲野比多少少啦 2000頭夠買到部唔差的了

正常嘅話半年到啦